35歲大叔，涉嫌自製高仿兒童色情照，將輸入回車等候出POST

屌
拉

嘔心啊DLLM
拉

扯咗旗？